有冇人覺得印巴裔既人好靚？

有時見到佢地啲輪廓又深，鼻高高眼大大，真係幾吸引
但唔係幾知應該點去認識佢地
好想試下去識下呢啲朋友
一開始應該用廣東話開頭定用英文去開頭好？

有冇巴打有相關經驗可以教教路？

夜晚飲醉落深水埗
應該好多南亞人圍住你

用李添命既思路藝術同佢地打開話題

求賜教

睇哂佢

介紹返

但有臭味

其實我覺得靚 但連登好重偏見，唔多講了

確實，印巴少女係幾索（雖然同港女一樣平板），但五官係幾特別
不過，大左之後好似會走樣

有次見到個跟車 靚仔到我心心眼 hehe

佢地對眼勁靚

成身毛

唔係個個係